黃大仙樂富鑽石山條人鏈呢

唔見手足既

樂富區係浸大外面

北館果邊唔夠人呀